唔好再跳樓啦好無？

至少我會為你地每一個跳樓輕生既人而流淚了...

可能因為我自己都出生困苦,
童年經歷唔算太極端地惡劣
但我都好有感受....
跳樓也是我3年前很想做的事,

呢個世界雖然已經愈黎愈無希望....
但總會找到活著既價值...
愛人愛事愛物愛自己既理由

每一段輕生
我知道都有佢地既故事...係辛苦
有家庭問題, 感情問題, 病魔纏身, 學業壓力, 金錢未來等等.

但乜野都好, 總會變好的, 只要你仲有生命.
情況唔係你想像中咁差...
呢個世界仲有些美好的事等著你.

活著就無悔地 做個你愛的你
每個人都是各自的傳奇.
你既故事你既名字都是一種獨一既傳奇.

雖然講唔出咩大道理.
但我只想衷心認真講一句

唔好跳樓啦好嗎？

好

一個人自殺死左
只係將佢自己既唔開心
轉移到其他關心佢既人身上

當然 , 如果一個人活於世上, 無家人無朋友無男女朋友無同事等等 ... 佢自殺死又真係無可厚非 ...

只係有時我會諗 如果佢真係好想死 已經諗得好清楚既 仲應唔應該阻止佢 如果阻止佢 咁我地係咪好自私

利申: 生命誠可貴

第一句已笑
Sorry
唔係話想人跳樓
但係你句野太誇張

正解
根本冇權阻止
可以勸下，勸唔到佢大把方法去死
阻到一次阻唔到第二次

樓主曾經想自殺 可能真係好感觸呢

你個名
一雙手只要握成拳頭能捱下去
哪怕我面容極蒼白拒絕疲累

我唔會阻佢囉 但我會同佢講我唔捨得佢

樓主講得好
未經歷過會唔明
如果睇到人做每樣野背後個動機
你睇野會好唔同

我真係有流淚
最勁果2次係
Megabox果單同
單親的13歲男孩...彩福果單

都有崩潰左30分鐘...
可惜佢地...點解要咁傻豬仔.....

屌人死如燈滅呀

為輕生者流淚？

不如為你將死之日流淚吧！

屌中二到我自己打完都打咗個冷震

點解？
點解死=唔好？
我會可惜，但係只係出於自己仲在人世，而相識嘅人唔喺度嘅傷感，而唔係覺得自殺死就係傻

樓主係藍絲?

我朋友話 橫死掂死 做下啲有意義嘅野先死
(劫富濟貧/要坐監個d掛)

雖然 陳詠謙 好多詞都好柒. 但依首係唔錯, 好有鼓勵性

咁唔好用跳樓呢個方式得唔得？
跳樓對於路人危險性真係好高

佢啲詞幾過癮吖

ok

最鍾意
寫你太難

世界上有好多人生不如死

但係生物本能要你覺得死係可怕

要自殺者苟且求存只為令旁觀者安心，唔同咁就唔自私咩？

利申：支持安樂死

以上只統計學生, 未計其他人士

自

跳樓既人 特別係後生學生果班 宜家面前既難關其實未必係你想像中咁難過 可能幾年後回頭一望 會笑自己點解為左呢d 事就話要去死 解決問題既方法有好多 但死一定係最差同埋解決唔到問題既方法

人無得選擇出唔出世
至少應該俾佢選擇幾時，以自己嘅尊嚴死去

有冇人睇過活著？

收嗲啦屌你老母

只計新聞登出黎？

終於有人出post叫人唔好跳樓啦

係, 只計新聞, 實際人數再多D
資料來自wiki

相關... 睇到喊

死唔緊要 點樣死得轟轟烈烈 先重要 我覺得既然同學已經打算自殺 不如死之前衝上去大陸做鳩d貪官 做鳩共產黨 再死都未遲

我中學讀書嗰陣已經好大壓力
啲細路想跳樓都唔係冇原因
如果佢哋知道自己之後有前途有屋住
前路光明就唔會咁
我明白啵

唔好自殺 好不好？

我真係好掛住你

... 睇完個心好痛

下

你肯定你知佢個關幾難過?

另外死的確係解決唔到問題，因為佢唔再需要解決問題。

同埋問題唔係一定解決到，
如果係既呢個世界無人窮，無人有絕症。

仲有，當一個人死，呢個世界一切都唔關佢事，佢無責任無需要為呢個世界做任何野，因為呢個世界呢個社會無為佢做任何野。

所以唔好再講有做意義既事個d 廢話

利申: 唔提倡自殺

唔好

知知地但未冇睇

睇到好熟

痛呢個字不足以形容我的感受

身邊既人自殺唔成功去咗屯醫 估唔到呢d事情可以離自己咁近

感動，喊咗

講真有d人真係無晒生存意義,你要佢生存只係令佢更慘
支持安樂死

係公司睇到喊左出黎

利申:巴